哥迪奧拿又做到樣費格遜做唔到嘅嘢

費格遜？手震就有佢份

Rip